點解ak70 mkii唔更新返moov

出新色就識..點解唔更新返moov吸人買都好

同pccw傾唔掂數

個韓仔工程師講明話唔會有 死心

唔更新先逼到你出sr15

因為ak d機轉款仲快過電話 但又唔係有大改善 如果更新比你唔係點屈你買

買少陣垃圾啦

韓閪垃圾機都有人買😅